<resources>
    <string name="app_name">汕头</string>
    <string name="description_lianhuafeng">
        莲花峰风景区位于广东省潮阳区南海边陲，练江入海口处，面积1.14平方公里。属海洋性气候，冬暖夏凉，四季如春；水陆空交通方便，和深汕高速路海门口毗邻，有公共汽车直达景区。
        主峰莲花峰是南海岸边拔地而起的一座小山峰，由一大堆瓣状纵裂的花岗石组成。陆上远观，像一朵莲花含苞待放；海上远眺，则如盛开莲花，公元1278年，南宋文天祥举兵勤王，登峰寻望帝舟，遂命名并刻石为“莲花峰”。
        莲花峰不仅海色山光，秀丽多姿，还有丰富的文化内涵，有明清古建筑“忠贤祠”、“观海楼”、“崇文亭”；纪念性建筑“万人冢”、“文公石雕像”等。
“忠贤祠”始建于明万历年间，清道光拓建为“莲峰书院”，该祠匾联林立，尚有文天祥手书刻石二幅，使瞻仰者流连忘返。至于另一省级文物“万人冢”则是抗战时期日军残杀渔民的历史罪证，现为陵园式的爱国主义教育基地。
莲花峰蕴涵着忠烈正气，启迪后人，把人们引入哲理的海洋，激发着人们爱国爱乡之情，游览一番，终生受益。她吸引着海内外的游客，观光团络绎不绝。年游客量接近50万人次。
    </string>>
    <string name="description_nanaodao">
    南澳岛是广东省唯一的海岛县，她是由37个大小岛屿所组成，陆地面积130.90平方公里（其中主岛面积128.35平方公里），海域面积4600平方公里，现有7万多常住人口。
    南澳岛地处粤东海面，位于高雄――厦门――香港三大港口的中心点，濒临西太平洋国际主航线。南澳岛海岸线77公里，大小港湾66处，其中如烟墩湾、长山湾和竹栖肚等多处具备兴建深水港，辟建万吨级码头，具备发展海洋远运事业的优越条件。
    南澳岛的青澳湾是沙质细软的缓坡海滩，海水清澈，盐度适中，是天然优良海滨浴场，是广东省两个A级沐浴海滩之一。南澳岛上文物古迹50多处，寺庙30多处。南澳岛地处亚热带，北回归线横贯。冬暖夏凉的海洋性气候十分宜人，年平均气温只有21．5℃，且空气清新，没有各类污染工业，每立方厘米空气含负离子4000个，高于一般城市10至20倍。盛夏季节，海风习习，气候清爽，是避暑消夏的好地方。
    每逢夏季，国内外旅游者纷纷来到这里避暑、休憩、游览、消夏。蓝天、碧海、绿岛、金沙、白浪是南澳生态旅游的主色调，登海岛、住海滨、沐海风、浴海水、品海鲜是各方朋友上岛旅游的开心选择。这里既有被誉为“东方夏威夷”的青澳湾省级旅游度假区，又有“南中国海上天然植物园”之称的黄花山国家森林公园，既有“候鸟天堂”之称的乌屿自然保护区，又有亚洲第一大海岛风电场，既有历史悠久、历158任的总兵府，
    又有充满传奇色彩的南宋古井、太子楼遗址以及众多国内外颇有影响的文史、古迹、寺庙等，所有这些如同簇簇竞相出水的奇葩，构成了一条亮丽的海岛风景线。

</string>

    <string name="description_qianmei">
        前美古村是国家AAAA级旅游景区，位于汕头市澄海区隆都镇，是陈姓聚居地，该村始建于元朝末年，文化底蕴深厚，海外华侨众多，有过辉煌的科举成就，并曾涌现出包括泰国总理陈家乐在内的数十位国家政要和包括清末华人首富陈慈黉在内的多位巨商。赵兹阳、-、-、胡绳、庄世平、蒋孝严、泰国诗琳通公主等数十位国内外政曾先后到此观光。
        位于该村的陈慈黉故居占地两万多平米，内分郎中第、寿康里、善居室、三庐等区间，被誉为“广东第一私宅”，村北的永宁寨则是前美村十几代人的回忆。
        前美村先后被评为广东省旅游特色村、广东省古村落、广东省30个最美乡村之一。旅游区以古村落自然原生态环境及潮汕传统侨文化为主题，这里自然环境优美，四季气候宜人。旅游区四周有桑浦山、莲花山群峰环抱，韩江水系穿贯缠绕，远山近水，格外秀丽，宛如世外桃源。置身旅游区，让人萌生古朴之意，有回归自然之感。
        这里的建筑景观独具特色，旅游区内保留完整的善居室、郎中第、寿康里、三庐、古祖家庙、醉石山庄等18座百年老宅第，以“驷马拖车”、“四点金”糅合西式洋楼的建筑风格，集古今中外建筑艺术精华于一体，规模宏伟，富丽堂皇，穿行其中让人如入迷宫，叹为观止。
        前美村已有600余年历史的前美村仍保留着地道的潮汕传统手工艺与民俗活动，在旅游区可以欣赏到潮乐、潮剧表演，还有潮绣、抽丝、竹扎灯笼演示、灯谜，还能品尝到地道的潮汕工夫茶和特色小食。每逢传统节日，还有游神、游灯、赛龙舟等民俗活动。
    </string>

    <string name="description_queshi">
        汕头市礐石风景名胜区现为潮汕地区首批国家AAAA级旅游区、中国百强旅游品牌景区广东省首批省级风景名胜区、汕头八景之首、汕头十大城市名片之一，总面积20.77平方公里。
        礐石风景名胜区是风景绮丽、丘峦簇拥、怪石奇峭，古朴的民居与殖民地洋楼并存，海湾环抱的亚热带植物为特色的滨海自然风景名胜区。
        以“海”、“山”、“石”、“洞”为景观构成要素，具有“雄”、“奇”、“秀”、“幽”特点的自然和人文景观。
        景区内规划为六个景区，即啸石景区、塔山景区、焰峰景区、香炉山景区、笔架山景区、苏安景区。
        雄——礐石风景区内塔山、焰峰、笔架山、香炉山层峦叠嶂，海阔天空，磅礴苍溟，气象不凡，构成了“云翻峻阁千层浪，袖拂兰台万里风”的雄伟壮观场面。塔山的摩崖石刻“春潮八百里，南国第一州”、“海纳三江，气吞百粤”、“云衢天街”、“百载商埠，楼船万国”，形象的表述了礐石气魄雄浑的特征。
        奇——礐石的石景以其独有的花岗岩地质地貌为基础，球状风化使岩石形态各异，或洞、或穴，鬼斧神工，雕镂百态，出奇制胜，可用“山岩多胜景，洞府独称奇”来赞美这奇妙绝伦的景观效果。
        秀——礐石的风景山清水秀、云影海涛、鸟语花香，秀丽的亚热带风光，景色非常迷人
        幽——礐石的风景洞穴幽奥，山岩幽境，石阶通幽，层次幽远，清静幽然，都突出“幽”字。塔山的垂虹洞、焰峰的幽谷松涛，均是品“幽”的绝佳所在。
    </string>
    <string name="title_activity_main2">MainActivity2</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>

</resources>